就過年了，無單開既aa9諗住點呃親戚？

整張假圖呃親戚

話比佢知你月入三十萬

如果屈狗2015年上左車, 今日就唔會有精神病 , 多重人格 日日幻想自己唔同角色 大家都知高登屈機男唔係你